究竟係口試考場走廊行黎行去個班後生仔咩人黎？

咁後生又金毛，唔似老師
有無人知佢地咩人黎

問卷

你d ive同學黎

Eaa人/學校既人 都有可能